做緊outback 你問我答

見咁多人討論outback，小弟係依間嘢都做咗就快一年
等我嚟解答下大家嘅疑問

黑糖包跌落地之後會掉定係serve客

徐晃幾大？

點解個杯威士忌咁撚難飲

有冇靚女同事圖

正常就當然會掉
但真係睇個人有冇良心
利申：我仲有良心

你哋水吧係咪掃地呀姐兼任埋

點解塊扒可以咁難食

間間唔同，我果間都幾大，廚房都有份前場後場，但雪房細過個廁所🥲

請唔請人

可唔可以問同事要多個黑糖包

點解同經理講要包，都可以唔比

做廚房答你唔到sor

唔係
而且鬼有人掃地，自己掃
洗水阿姐串過馬頭咕喱

廚師問題，手手都唔同

有無撩waitress

覺得黑糖包好唔好食

暫時好似唔請

可以呀，好似係任食

以前晚市忙到仆街
見到你地就慘

幾錢人工？

間間唔同做法你講邊間

知唔知D扒黎貨價幾錢?

點解個牛油係白色唔係黃色?

我係絲打

覺得邊樣嘢最好食

加埋個whipped butter 又幾好食

面對廚房佬講鹹濕笑話有咩感覺

黑包係咪嘉頓？

又小弟又絲打，有鳩的妖魔

做咗9個月左右升到廚房經理級
Manager in training 都有萬八左右
一入職$15500
我都係做咗年幾西餐，算係咁啦

outback d扒幾成熟最fit

叫熱檸茶、熱奶茶嗰啲係咪會俾杯熱水同茶包等個客自己沖？

肉眼一箱五六條冇記錯四千幾
其他唔太記得

因為係加忌廉打發咗，唔係純牛油

順便問埋凍檸茶係咩茶葉?

Prime rib同buffalo wings幾好
不過見好多話prime rib難食
Buffalo一定要點藍芝士醬
唔點可以唔洗食

係

習慣咗有時自己都笑埋一份
接受唔到都幾難做廚依行
除非好好彩啲同事勁正經

有無all back食？

5成
牛柳3～5成
見到啲人食牛柳叫well done之後話難食

咁小妹囉

依樣冇留意

如果唔係藍店
OP外賣自取幾抵食

上次五成都好難食
好似湯渣

依個係水吧叫貨，不過跟etak嚟，唔差得去邊

6oz果隻我自己都唔食

絲打做廚房
搵鬼信咩

一入職有無俾人撩

係咪要最貴嗰隻先食得落肚

點解你地公司開到周圍都係

係咪靚女？

之前做半價咪個個狗衝嚟買

唔好信囉

牛扒真係好難食 唔係為咗份麵包唔會去

邊個討論outback ??? 唔覺喎

D水係咪水喉水

咩國家既貨？

聽講好低人工

做員工有咩優惠？包唔包伙食？

點解個onion bloom 可以咁難食
上次我地叫左，食幾啖就放棄左，之後隔離個枱都係一樣情況

有

幾錢人工

屌你老母難食到仆街

搽麵包個牛油係咩牌子？出面有冇得買？

食肉眼穏陣啲
最貴果隻怕你失望
再唔係食risotto

可唔可以黎買外賣黑糖包拎走

廚房咁窄會唔會成日俾廚房佬抽水

我都唔知
我都覺得有啲on9
7-11咩

個托盤係咪好重，平時托完膊頭酸唔酸
係咪要好好臂力先做到

好唔好做?
幾錢人工?
自己覺得啲食物點?

正常人一個
唔講依啲
廢事啲同事估到係邊個

有無暗爽

師姐好大波

係，不過有分for飲用同非飲用

自我中心到

個蔥花用嚟影吓相算啦 outback 野食根本唔算好食，問題係仲有大把人仆住去排隊，真心覺得香港人食開屎

美國

可以，免費refill

包伙食

外賣係咪會少d

點難食先
咁樣好難答你

上次去食斧頭扒5成熟幾正

我打份工咋
屌個老闆啦

有無人叫good job

絲打禾想入去做

Whipped butter同普通超市買既牛油有咩分別？

自己買舊動物牛油打起佢，再慢慢加啲忌廉（未打起果種）落去
再打多陣就係㗎喇

可以

我見有人買
10$一條

唔該哂

點解個場咁多曱甴老鼠都可以當睇唔到

咁又冇
有啲係玩下唔算啦

比例幾多

點撚解無左海鮮白汁意粉
屌

又好似唔係，見啲樓面有技巧托出去，唔係用死力

爽乜鬼，做得我阿爸

有冇話只可以食咩

R下水吹都唔俾

冇記錯係可以

食藍店應該加多啖口水再serve返啦

我自己做都成日諗最後果句點解咁多人嚟食

一樣

點玩吓法

可以walk in問下請唔請

Whipped butter輕身啲滑啲

伙記都話outback 係高級版老麥，成個營運同快餐店相差無幾

我果到又冇喎
廚房佬一個理唔到樓面咁多

每人budget 450蚊 你會揀食咩

我哋18舊16oz牛油加1L cream

後廚煮乜你食乜

除非好等錢洗，如果唔係唔好做

⇨

閪人閪工閪老板

樓主好叻 做到成年
以前返過另一間R字頭
返一排都覺得勞動到仆街
不過啲廚房佬/仔真係好撚搞笑

西餐人工係低少少 但OUTBACK賣到咁貴 人工都咁奀

outback本體係個包
我都周不時會外賣佢包，9蚊一條送牛油其實好平

做過廚房

入職仲係得155
幾年前做都係得130
好彩當年大佬一樣9流流
一路炒粉一路食雪糕薯條

好做就一定唔係，但自己爭氣啲，升職快過坐直升機
冇經驗入職$14500+1000
之後五百五百咁加
快嘅唔洗一年到$18000以上
大廚二萬中
啲食物普通啦
我自己就做還做
自己有自己一套
打份工啫
控制唔到咁多

堂食，可唔可以打包黑糖包？

點解入呢行？
U讀咩科？

仲記得第一收工周身痛到好似俾火車撞咁

唔講黃藍
Outback好撚難食
佢既Sous vide狗也不屌
普通煎都可以難食
點解咁耐都未全線執笠

打算做幾耐

無後生仔做？

好鍾意食 AUSSIE CHEESE FRIES 個醬，出面街買到嗎？

冇入U
18年中六畢業出嚟做嘢
DSE15分
屋企人唔俾我去讀廚
年頭自己考咗個專業文憑
啱啱畢業
都有QF4

炸磨蘑好好食
自己整唔整到？求救學

認真呢 佢唔主動問我嘅

有冇受到黃藍食店影響客源

你唔講人地點知你想飲呀

扒去食La vache 好過
或者去食放題
總知唔outback

宜家先知可以 奶茶嗰啲有冇

有，但佢哋當咗我係兄弟

要用佢哋隻seasoning，出面買唔到

冇，咪又係好多後生

挑 原來冇料到

升到二廚或者做多一年就走

冇留意，不過都係mayonnaise,red pepper crush,cayenne同奶果啲溝出嚟

女仔做廚 好捱得

個帶子risotto 點整？好好食

小妺聽日返早要瞓覺
聽日再答

呢類餐廳無嘢學唔建議長做

唔係藍店嚟咩？ 定我記錯
咁多人食

之前食過一間遇過一個靚仔侍應
望住佢幫我地切扒好能正

點解冇左爆谷蝦同埋而家一百蚊左右個小食盤

同埋你地係咪間間都唔同老細 類似franchise咁

員工餐可以食啲咩

lm

有冇教學？
覺得幾好食

一日返幾多個鐘？
一個月4日假定6日假？

打算添包添到飽就算

唔係最早都午市先開既咩

多唔多可以食佢d扒

工作量大，完咗仲要收尾，你食個burger 就知隻碟幾重

我都係而家先知outback藍
利申冇食

掉番轉黎講，人哋都唔想做多咗嘢

汽水奶茶咖啡檸茶檸水都有

開早就番9點左右

無

黑糖包個cream 係咩牌子？

d扒 係大陸黎？

outback. 係藍+？

好耐無食

邊款牛扒最好食？

點解啲黑包次次嚟得咁慢 係咪唔想比客食？

識你有冇折？

認真答:話識Eden就得了

Byebye,outback

以前最鍾意食慢煮嗰隻，不過有時好食有時好難食，睇運

樓主覺得午餐邊份最好食？

我都覺

個帶子燒到好好食

諗住走去邊

上次食咗呢個 3成熟 頂你正撚到

但之前食慢煮牛扒 5成熟 記得算係貴
屌你老味 切都切唔開
好𠹌嬲 除咗上面嗰個無一次食outback 係唔中伏
所以次次都食帶子飯

果種通常係佢切開唔夠/過熟，但比佢掂過我就唔要啦 除非係落錯ORDER ，咁就食

個焗甜薯 超甜好好食係咩品種

黑糖包點整？
試過哂網上面啲食譜，都未整到一樣味

個人認為斧頭扒
個包因為太多人要，基本上每枱最少要比1條，焗唔切咪要等多陣

唔係呢一行，但有興趣知道下呢班友仔最仆街可以講啲咩

D包由嘉頓 果邊拎貨，我都唔知

雖然好耐，但請問知唔知點解冇左爆谷蝦..

唔想要炸蘑菇

sor 爆谷蝦我做果陣咁岩無賣，答你唔到，要等樓主解答

Where can buy whipped butter

銅鑼灣同旺角東個間成日見好多靚女waiter

想問下outback 係franchise 定係分店制？

烤雞胸沙律塊雞胸用邊幾隻香料醃？自己煮極都唔似
唔該晒！

試過四個人食七個

Prime rib係幾好食 肉質軟滑有牛味

我入黎都係想問個帶子飯點整 其他野唔重要

同埋張會員卡好廢 想問如果幾個人share 用 埋單會唔會check 個名係咪本人

如果不停要黑糖包會唔會俾人黑面？

做廚房？
得閒交流下 指教下

個黑毛豬扒飯真係好正！市面上有冇得賣

成日見啲waiter用手去托好重嘅餐，事前駛唔駛訓練，同埋會唔會勞損？有時好擔心你哋嘅職安健。

好食到有味精咁

同ex去過九龍灣食
入咗blacklist

之後拍拖都唔會去outback食

有個蝦拼牛扒，蝦果個白白地色既醬叫咩名？ 可以點整？
Openrice依個

黑糖包 食譜, 個舊軟牛油點整?

點解燒牛肉星期五六日先有

最好食係個炸磨菇
其他全部垃圾

尖東個間幾好食 不過係意粉 唔係扒 扒都幾垃圾下
不過原來藍架

點解炸野咁難食(Onion Rings 為甚)

呢間野啲食材本身就差

lawry's 件prime rib屌打

p.s. outback同lawry's都係藍店

薯條邊度入貨 點解咁好食
海鮮忌廉麵 果sauces 用左咩牌子？

睇完個註解我會睇做經理個別行為

感覺上 個會員制又係焜人入會既

我次次都叫個個夾餅雞餐， 其實係點整架， 隻honey mustard 用邊隻牌子

個包係咪自己整？想知點整

午餐個盲槽魚點整 好好食

飲食業基本個個都有勞損
係嚴重同唔嚴重嘅分別

waiter托得重嘢多好容易會高低膊

我都係咁話
除非背景/老細藍
員工藍我唔會當係藍

所以我都係照食（加上自己區真係無嘢好食）

原來可以再拎
但就咁問會唔會比人以為要買多份
如何問得黎不失大體😅

你而家點煮

有冇黑糖包個食譜？

Hi 同事

炸菇先係最普通 粉漿粉 建議想試手勢食炸洋蔥不過好睇人

因為慢煮，一定要一早整定，平日會賣唔哂
5,6,日有時多人叫賣哂都會冇得你食

Outback真係又難食又污糟，特別元朗個間，勁多蟲飛黎飛去，個面包板到又有蟻爬

我有啲積分可以換嘢食 (好似2000幾分有杯啤酒) 但係用咗之後，仲可唔可以有會員嘅折扣 (9折)

個白汁大蝦意粉長通粉好正 想知個汁點整

咁都真係幾串下

好勁調味料，又辣又咸，根本係苦咁制

邊間有得食而家未見過有呢樣野食
黎黎去去都係嗰幾樣呢排

係waitress

試過叫多個拎走但都無收錢（正常$10個）

2萬都無

點解鍾意做廚？

好想知點解宜家餐牌嘅嘢食種類比幾年前小左3分2

屌你老母
N年前食過一次
叫塊牛扒，你個同事無問我要幾成熟，出到黎變咗全熟

點解啲牛扒可以煮到咁韌

大部份outback出黎同事都7下7下

outback200幾一塊扒，唔會期望太高，算係幾好啦。唔知連登係咪咁多食家，成日都彈呢樣果樣

cwb間分店個經理好似草泥馬🦙

outback 黃定藍

有咩嘢可以任Refill?

之前出過個芒果雞肉沙律會唔會出返？

呢到都有

不過已quit 前同事九龍灣鋪做咗2個月頂唔順

QUIT好正常，份野都唔係人做

所以勸你快啲走

利申 廚房過來人 以前做09分店跟個肥佬經理

因為升人好快

黑糖包，Lunch drink

返幾日工？工時？福利？

有時條友手勢廢第一轉粉無拍清就落漿再上粉又上得唔好 啲粉就會又厚又一舊舊最後就會咸過咸魚

做廚房只係做加熱食物好無癮 我睇完食譜同記低咗點整就quit咗

原來藍店嚟
有冇source

唔明outback點解係藍店...？

我加雪糕嗰隻朱古力醬嘅
好邪惡

outback 食物其實幾求其， 同出面正正經經煮果類餐廳差幾遠下

個香辣雞膇好好食，點整

係 快餐扮正式西餐，個外型包裝到好似正式西餐咁
呢個價錢去搵啲有質素嘅黃店西餐食仲好。

加料最重手落過啲咩?
廚房最污糟果陣係咩情況?

你主要係食個粉 呢個好簡單無記錯好似係200度定唔知180度油溫炸4分鐘就會好juicy

Sorry 好似騎劫咗

就係個粉！想知個粉係咪有得買，定係秘製

辛苦晒 加油

自己整，兩種粉加埋，一隻好似係普通炸粉，一隻就有黑椒粉 紅椒粉 香蒜粉。詳細真係唔記得無記錯網上好似有食譜

幾年前做過尖沙咀果間
日9日ot 行樓梯扔垃圾
做左年幾冇加人工 即走

係唔係Thunder

凍鍊茶好好飲

做年幾你都幾頂得 搵間大型啲嘅酒店做仲好學嘢仲多

做到我都覺得今世已經完左
唔會有使錢既機會，放假=訓成日
朋友冇時間聯絡，返到屋企家人訓哂

我明 但如果你有好個partner你唔會做到成隻狗咁 好彩個時兩個partner都好好人 每人做一陣辛苦份就轉

返左一日就走左
垃圾工黎

果時岩岩出黎做長工，對比唔到

精神分裂？

有冇人叫最平嘅嘢，然後狂食面包？

有，大把，仲乞兒都仲有

有得唔比架咩

由我做既第一日，聽依句
到依家身邊個個都升哂經理
五年了

toowooba sauce

Outback 美心架連登仔
仲話撐黃店

睇server，我會照俾

自製

買返500g prime eye-rib都係160蚊左右
真係唔會再出街鋸垃圾扒

點解宜家無左sour cream，焗薯無得點sour cream爭好多野咁

仲要永遠叫medium 都係medium well
我自己煎仲好

唔係入去食先可以外賣包咩？
就咁walk in外賣買包都得？

鬼佬超市會否有現成買

絲打要唔要我養你？辭職啦

d扒同龍蝦價錢偏貴，純粹因為食材貴？係咪大部分菜都係用grill燒？

上年係個到辭咗職 可以幫下手答下問題
包呢家野係直接送完成品嚟 配方唔清楚
食慢煮牛最好係7點半前叫 如果唔係會太老 好難食
Bloom 又名蔥花 一堆油炸出嚟 你食油多過食洋蔥 超級唔推薦

普通蕃薯 只不過會洗一次 用油擦表面 再去焗爐焗 詳情溫度唔記得 焗一個鐘攞起保溫到收工 或者聽日🤭

因為塊扒本身好cheap 嚟貨一件100蚊都冇 或者啱啱100

唔好食最好 自己屋企整仲平仲靚

唔會 點會呀😓 不過係侍應沖嘅

佢哋係用手指同膊頭頂住個tray 所以應該唔使點臂力

沙律同薯條會🤭我自己整嘅時候 因為個外賣嘅容器細啲

以我所知 你講緊個ranch醬 如果係 其實出面超級市場有得賣 不過outback係自己整 可能味會差啲啲

依加外賣自取半價左果啲飯/意粉 份量係咪好少

麵粉 加 cayenne 辣椒粉整到個炸粉
漿係 奶加蛋
步驟 粉 漿 粉 炸4分鐘
唔記得詳情比例

用大鐵板剪 不過因為帶子好難煎 要出面有啲焦 入面仲係好嫩 要整得多先會做得好

上面個個問題我答到你
因為公司老細話唔出 出其他菜
而且 做拼盤好想死 尤其係仲有bloom單係手

後廚煮嘅 睇煮個個想食咩
會有人落要咩菜 同肉 eg 雞翼 通菜

樓上有講

美國牛扒

你哋喺廚房通常會偷食咩？

扒嚟講 唔建議你食仼何一款
包係因為我哋要俾熱包你 但得一個包爐焗熱佢 個爐又唔大 好難快

員工有7折 同經理fd 可以靜雞雞free啲嘢咁添🤭
朋友好似係冇

公司嚟貨 我哋都唔知係咩成份

你講清楚係問飯呀定帶子呀？😂

好忙會 因為唔想serve多個客😂

你講飯定扒？

忌廉汁自家整 係prep嘅同事整
Line嘅同事都唔會知係咩 不過小妹透露俾你聽 入面有好多嘢 又樣樣啲啲 你唔會想整一個細嘅份量 公司每一份量落3L cream 但入面有好多係得一茶匙

Honey mustard 自己整
用雞胸肉 蘑菇 煙肉碎 芝士 同餅皮砌出嚟

落海鮮調味粉 之後落油煎
調味粉詳情唔知有咩係入面

我做咗一年，可能我哋識🤭

除左包/ 醬 有咩來貨係成品or半成品 ?
risotto , pasta 都係？

炸6分鐘至6分鐘半呀 4分唔熟㗎😂

冇 因為好多材料係入面

人工同租同水電煤貴

唔會 粉 飯已經係一個份量 但自己整仲好食😂

食薯條 同黑糖包
薯條放題 食死你都得

飯個啲係一早整好
例如帶子飯
有單 煎帶子 煮飯 砌 推走

想問下可唔可以叫佢d 扒唔好用Sous-vide煮？煎好食d

叫可樂仲有冇得refill

有無食譜

留意翻你係幫藍店打緊工
加鳩屎ok?

返8打汁打湯

Agree

Risotto

到時再算，屋企有親戚做會所可以介紹我入去，或者搵細檔做下，酒店都有諗之前都有叫我去見工，但4星不了。自己舖個老闆話可以介紹啲餐廳俾我去做，唔知認真定吹水，到時先知。
再升上去日日12個鐘，又多嘢搞，8日假又如何，打死都走。

呢排有無出咩新menu?
利申 前廚房key 位
仲記得個陣企sautee同坑爐位炒檔炒到底褲都濕
要入freezer涼下

普通蕃薯不過有啲係橙芯，突別好食

唔講啦 一講就知我係邊個

我都係今年初先入去做，已經冇咗sor

Make it yourself. 16oz牛油打小小cream 用打蛋器打起佢

分店制，但入面有個叫RM嘅人=間舖嘅老闆，管理所有野

個risotto 因為太大分量，會蒸咗個飯底先，一包risotto 對10-11cup水。
之後另外炒洋蔥，蘿蔔，西芹同蒜，加黑椒、美極同鷄粉調味。
之後我哋有個Parmesan sauce，入面有啲蒜粉紅椒粉果啲，加埋落去撈。再加青豆就係。
有order再加焗車厘茄同再加Parmesan sauce煮下。

有咩想知不過女仔做廚房好出奇咩

好出奇 至少我都依家都淨係識過幾個女仔做廚房

餅房例外

之前係Savoury choice果隻
Not廣告

忌廉+Parmesan cheese+red pepper crush+red pepper coarse+chicken base+kosher salt+black pepper+maggi+garlic powder

人哋主打prime rib都唔好食嘅話，唔得喎

自己溝，honey+Dijon+mayonnaise

你邊間

升人快又唔係，好睇緣份有啲做咗好耐都係做靚仔
拎個朵啫，廿歲頭算係咁

同意

我沙田

我宜家咪就係

發現戇鳩仔
係咪唔識得分urban 同outback

多唔多曱甴同老鼠？

唔識讀
可以串出來嗎？

中資收購左好耐啦

Prime ribs 慢煮

外賣，只買包得唔得？

街檔係低人工啲 不過位咁易上 都係好事

美心

勿相認

九龍灣

outback最好食係炸蘑菇同芝士白汁燒蝦寬麵

crab cake都可以一戰

杯longisland 間間都用糖漿開，
勁似凍檸茶又無酒精

之前食過龍蝦尾，都唔好食

差啲食死人 唔記得啦一兩年前嘅事做outback個陣

玩搖滾鞏利

有無鬼佬了你？ 無就姐係你好撚樣衰

係撚美心
Bloomin' Brands Inc呀

貼埋條link出黎笑你

點解出餐要上膊頭？啲頭髮咪掂曬囉

黑糖包個醬其實係咩黎？cream cheese ？牛油？

我中學嗰陣都做過outback pt,做坑爐+炒粉嗰位，每晚收檔都要拖個死人爐落後面嗰洗手盆洗

除咗扒之外，如果做廚房，基本上可以任食

炸蘑菇好食+1
咬落去會爆汁

另外個大蝦白汁乜乜意粉都ok
平時食開上面兩樣野再加件扒
樓主有冇其他野推介?

想問忌廉有無話用邊隻 我自己調下味THX

Excellent

D意粉同埋啲料咪係d膠袋入面倒出泥放入去炒，之後放d紅/白汁落去炒，有菜嘅咪放入微波爐叮30秒再放埋入去炒

賢哥仲喺唔喺度

經理有無溝妳.

邊間分店
有朋友做緊

把聲勁溫柔?

普通牛油放喺室溫，用打蛋器發佢就得
想似啲就再加啲奶或者Cream

肉眼扒叫幾多成熟最好?

經常買

而家既走勢 係入有星既餐廳最好 魚躍龍門 升價十倍

正常牛柳well done都狗也不屌啦話?
除非條友鐘意食gandy flip flop姐

no rules pasta好好食
有無咩秘方
想自己煮都還原唔到隻味

啲女得唔得

叫親5成都比7成
不如樓主親自煎我吃

我試過係賢哥鬧過 不過我都唔知佢去咗邊 lm等

嚟貨一樣 但番薯會因季節轉變唔同咗
就好似你食芒果 夏天同冬天都唔同

而家仲有冇免費request黑包食

惠康70蚊買塊澳洲肉眼好似好食個outback 美國肉眼，樓主點睇？

你點知架？

我知你係邊個

太耐冇食，不過之前食lunch飲個餐湯係甜甜地，好似栗米湯咁，呢樣野點整

海鮮呢

蒸飯底 咁仲係唔係risotto
係咪出面多數連鎖店或者平價小店都用呢個煮法?

就係喺新界某分店試過有咁嘅情況
waiter就咁一杯熱水、一個茶包加幾片檸檬咁上
我問：「點解係咁嘅？」
個waiter答：係啊，我地餐廳policy係咁

點解咁難食又貴但不停開分店

我灣仔

帶子、青口、龍蝦都食得

Medium

好撚正 日日龍蝦

係尖沙咀叫完肉眼扒外賣食，食完飯氣攻心係公司訓咗陣

尊尚會員果8張$100coupon
堂食套餐用唔用得

你係邊個

年初入去做已經唔係到

匯豐餐唔得之外，而家LUNCH 都有得用 連85折

未見過

客點入廚房

間中食塊扒都正

有仔多謝

唔係，以前做果間自己炒米加湯煮

洋蔥圈點解冇以前炸得咁靚？

支持！

有冇試過客人叫黑面包叫左黑鮑

不過你好似唔係做樓面

係。同佢講兩條黑糖包拎走唔該

我條女開post

點解你地d湯咁好飲 係咪又係落好多牛油 cream咁

係
特別蕃茄湯差唔多半煲係cream

你又邊位

Wtsapp你條仔咪知

Bridel cream

D龍蝦急涷又冇味

坑爐同扒爐收檔真係特別陰功，其他人又唔會明依兩個位點解快唔到

蟹腳仲哀

做pt好冇想學下煮野食 (準備辭職)

呢個我真係唔知

反而龍蝦成日比人話咸

去遊行結果比老細炒？？

？呢個post

女waiter......

D野真係好撚難食

啲經理好扑街

唔識英文呀

裝修過4-5間outback,你問我答

試過幾次都會主動問添唔添

想知no rules pasta個汁點整
同埋啲蝦用咩醃 醃到咁鹹

等我估下，你之前係企prep?定你係奧海果個
定其實跟本同場

學完記得走呀

都係做緊沙田

聽日嚟打個招呼
Btw好奇你做乜問上面條問題難道你覺得有

唔係我問

係喎，講到好混亂

上次嗌豬柳問我要幾成熟真心想知可以唔係全熟咩

可以7成

話說上年去旺角間outback幾肯多靚女 啲侍應態挺有禮貌 唔該前唔該後 一個扒餐唔算貴 但我第一次食覺得一般 想食多次 比個折我OK？

之前有個fd 食5成

仲問我share 唔share

落得太多粉

D洗爐水瞬間蒸發陣味真係索k咁索

友情測試

開頭都會覺得攻鼻 宜家冇曬feel

可能我毒撚

好多OUTBACK 奴隸

會唔會攞黑糖麵包返屋企食

下一個叫blowjob

點解我叫5成佢比件raw我

個廚廢

Km 係咪夏x強

炸蘑菇好食+2

點解要做藍店

有冇同同事做愛？

想問下你主要負責啲咩工作？

蕃茄湯點整？好好飲

依家換咗餐牌啲野食簡直垃圾，以前個寛麵幾好食依家無左
啲嘢貴撚左好多
等執

以前任食

廚師角度覺得最好食係邊樣野
連埋前菜甜品咁

白痴仔香港大部分都係呢間公司整

死窮撚見識咁少架，食開老麥呀？我食開d餐廳唔係嘉頓入，甚至自己焗。 普通茶記都唔會由嘉頓入方包啦，on99

麵包商我公司都有list,有平有貴，唔識嘢可以收收聲先

包伙食有無扒食

湯同包都好食

想知黑糖包個醬點樣整？出邊有無得賣？

有冇cream?